[{"name": "ano", "description": "Ano", "is_in_staging": true, "is_partition": true, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "mes", "description": "M\u00eas", "is_in_staging": true, "is_partition": true, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "id_municipio", "description": "ID Munic\u00edpio - IBGE 7 D\u00edgitos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "id_municipio_6", "description": "ID Munic\u00edpio - IBGE 6 D\u00edgitos", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "sigla_uf", "description": "Sigla da Unidade da Federa\u00e7\u00e3o", "is_in_staging": true, "is_partition": true, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "admitidos_desligados", "description": "Admiss\u00e3o ou Desligamento", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "cbo_2002_ocupacao", "description": "Classifica\u00e7\u00e3o Brasileira de Ocupa\u00e7\u00f5es, criada em 2002", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "cnae_10_classe", "description": "Classe de Atividade Econ\u00f4mica segundo a classifica\u00e7\u00e3o CNAE/95, convertida a partir da Classe CNAE 20, dispon\u00edvel a partir de 01/2008", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "cnae_20_classe", "description": "Classe de Atividade Econ\u00f4mica, segundo classifica\u00e7\u00e3o CNAE - vers\u00e3o 2.0", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "cnae_20_subclas", "description": "Subclasse de Atividade Econ\u00f4mica, segundo classifica\u00e7\u00e3o CNAE - vers\u00e3o 2.0 a partir de 2006", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "faixa_empr_inicio_jan", "description": "Tamanho do estabelecimento em janeiro do ano de refer\u00eancia", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "grau_instrucao", "description": "Grau de instru\u00e7\u00e3o ou escolaridade", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "qtd_hora_contrat", "description": "Quantidade de horas contratuais por semana", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ibge_subsetor", "description": "Subsetor Econ\u00f4mico segundo IBGE", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "idade", "description": "Idade do trabalhador (quando acumulada representa a soma das idades)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ind_aprendiz", "description": "Indicador de movimenta\u00e7\u00e3o referente a contrato de aprendizagem", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ind_portador_defic", "description": "Indicador se o empregado/servidor de portador de defici\u00eancia habilitado ou benefici\u00e1rio reabilitado", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "raca_cor", "description": "Ra\u00e7a e Cor do Trabalhador - dispon\u00edvel a partir de 01/2007", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "salario_mensal", "description": "Sal\u00e1rio mensal em moeda corrente", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "saldo_mov", "description": "Saldo de movimenta\u00e7\u00e3o (1 para admiss\u00e3o e -1 para desligamento)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "sexo", "description": "Sexo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tempo_emprego", "description": "Tempo de emprego do trabalhador (quando acumulada representa a soma dos meses)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tipo_estab", "description": "Tipo de estabelecimento", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tipo_defic", "description": "Tipo de defici\u00eancia/Benefici\u00e1rio habilitado", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "tipo_mov_desagregado", "description": "Tipo de movimento", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "bairros_sp", "description": "Bairros do Municipio de S\u00e3o Paulo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "bairros_fortaleza", "description": "Bairros do munic\u00edpio de Fortaleza", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "bairros_rj", "description": "Bairros do munic\u00edpio do Rio de Janeiro", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "distritos_sp", "description": "Distritos do munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "regioes_adm_df", "description": "Regi\u00f5es Administrativas do Distrito Federal", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "regiao_adm_rj", "description": "Regi\u00e3o Adm RJ", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "regiao_adm_sp", "description": "Regi\u00e3o Adm SP", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "regiao_corede", "description": "Regiao Corede", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "regiao_corede_04", "description": "Regiao Corede 04", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "regiao_gov_sp", "description": "Regiao Gov SP", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "regiao_senac_pr", "description": "Regiao Senac PR", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "regiao_senai_pr", "description": "Regiao Senai PR", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "regiao_senai_sp", "description": "Regiao Senai SP", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "subregiao_senai_pr", "description": "Sub-Regiao Senai PR", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ind_trab_parcial", "description": "Indicador de movimenta\u00e7\u00e3o referente a contrato parcial (a partir de 052018 - devendo retroagir a partir de 11/2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "ind_trab_intermitente", "description": "Indicador de movimenta\u00e7\u00e3o referente a contrato intermitente (a partir de 052018 - devendo retroagir a partir de 11/2017)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}]